擺到明犯咗法，好心你哋唔好自欺欺人喇

如果可以唔洗坐監梗係唔好坐
但係就算犯法，就算被判刑又點？甘地冇坐過監？
出面竟然有巴打話特赦都唔需要，因為根本冇犯法
呢啲人係咪生活於平衡時空？

又係你條on9

師兄撐戴耀廷和理非非？

犯唔犯法你講? 你法官?
收水啦

我哋玩fake news要玩到咩地步？

( Show Blocked User - 大學生 )

( Show Blocked User - 大學生 )

( Show Blocked User - 大學生 )

你邊有大學生學歷，擺明搵唔到食要做三毛，好心你唔好自欺欺人啦

甘地出嚟撈預咗坐
但係學生重有前途, 坐咗真係噉就一世

block

咁係咪你唔想佢坐，我唔想佢坐，咁佢就唔洗坐？

如果你有少少法律知識你都應該知撞玻璃、偷hard drive、破壞電力系統果幾個一定犯咗法，一定起訴
其他跟隊入去咩都冇做，或者淨係噴漆就按情況好大機會唔起訴

再blk多個一毛先

啱 第一個拉689

你永遠停留係屈毛level冇撚用
今日天水圍西鐵站附近見到有幾個𡃁仔同一個小妹妹對住一班民建聯義工辯論
人哋中學生水平都高過普遍連登仔，又一次印證連登充滿屈毛小學雞cd機無限loop3毛3毛1毛1毛